{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044570",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 남이섬그랑나랑풀빌라(리버뷰)"
    },
    "text": "北漢江の麓に位置するグランナランプールビラは休息を楽しむのに最適な場所です。 こちらはホワイトカラーのホテル式寝具類など最上のサービスで皆様をお迎えしております。 追加人数、バーベキュー場の費用、温水費用は当日現地にて決済してください。 この宿を訪れたお客様は清潔で親切な雰囲気に魅力を感じました。 プールやスパプールなど様々な施設が利用でき、南怡島までアクセスが良いです。 客室はすっきり快適で、室内バーベキュー場で肉を焼いて食べることができます。 宿の社長の親切なサービスと清潔度が高く評価され、また訪れたいところでした。 プライベートな個別プールとジェットスパも備わっており、特別な休息を楽しむことができます。 個別バーベキュー施設もあり、調味料や必要なその他の施設も提供されます。 OTTサービスと空気清浄機も備えられています。 駐車場もあり、送迎サービスも可能なので便利にご利用いただけます。 客室内では喫煙が禁止されており、愛犬同伴はできません。 また、周辺の観光地として南怡島船着場、加平トップランド、ジヨン水上スキー場、鼈島、加平、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、加平ブリッジジップラインなど様々な名所が楽しめます。 すべての施設と営業時間、料金などの詳細については、サイトをご覧ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランナランプールビラはどこに位置していますか？",
            "answer": "グランナランプールビラは北漢江の麓に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グランナランプールビラの特徴は何ですか？",
            "answer": "グランナランプールビラはホテル式の寝具類や最上のサービスを提供しており、休息を楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "追加人数やバーベキュー場の費用はどうなっていますか？",
            "answer": "追加人数やバーベキュー場の費用は当日現地にて決済していただくことになります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "プールやスパプールなど様々な施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "南怡島までのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、グランナランプールビラから南怡島までのアクセスは良いです。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室は清潔で快適であり、室内バーベキュー場で肉を焼いて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "スタッフのサービスや清潔度はどう評価されていますか？",
            "answer": "宿の社長の親切なサービスと清潔度が高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "どのような特別な休息を楽しむことができますか？",
            "answer": "個別プールとジェットスパが備わっており、特別な休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設や調味料は提供されますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキュー施設があり、調味料やその他の必要な施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "グランナランプールビラには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、グランナランプールビラには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "喫煙や愛犬の同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では喫煙が禁止されており、愛犬の同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地として南怡島船着場、加平トップランド、ジヨン水上スキー場、鼈島、加平、アチムゴヨ樹木園、プチフランス、加平ブリッジジップラインなどがあります。"
        },
        {
            "question": "詳細な営業時間や料金はどこで確認できますか？",
            "answer": "詳細な営業時間や料金などは公式サイトをご覧ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 550
    }
}